港股升跌大外宣

國安法對香港好-》爆升
美國的香港自治法案損害香港人利益-》爆跌

今次可能跌返229，甚至211